恭賀麥巴比20歲生日 認定對方新比利

法國新星基利安麥巴比昨日步入20歲，獲得不少恭賀，當中包括已78歲的巴西球王比利。後者認為麥巴比今夏能贏得世界盃，他日成就能媲美自己。

比利60年前協助巴西贏得1958年世界盃，當年他只有17歲，而麥巴比今夏也不足20歲稱雄世盃，比利在網上發帖稱：「只有奇才這麼早表現到自己。生日快樂，基利安。20歲的時光，我對未來的憧憬感到興奮。」他早幾日接受法國傳媒訪問時說「麥巴比會是新比利，巴黎聖日耳門打出水準應可晉身歐聯決賽。」比利又在網上談到35年前雷米金盃被盜一事，笑說自己至少在失竊前，曾與獎盃共度美好時光。

麥巴比慘

又少粒新星

又燈

睇黎巴黎可以搵定下手接貨

比利一講完小花辣殺小花就上身

麥巴比rip

慘

好事，條友太撚串

都唔止果次啦

新晉球王咁就俾人燈死左

玩撚完